Zie je zijn signaal? "
"Niet goed van hier; maar ik denk dat ik het zie.
Nu zie ik hem!
Trek beide.
Makkelijk, Herbert.
Oars!” We hebben de trap even aangeraakt en hij was aan boord, en we waren weer weg.
Hij had een bootmantel bij zich en een zwart doek zak; en hij zag er uit als een rivierpiloot zoals mijn hart had kunnen wensen.
"Lieve jongen!"
zei hij, terwijl hij zijn arm op mijn schouder legde, terwijl hij de zijne pakte seat.
"Trouwe lieve jongen, goed gedaan.
